# Parallax usando materializecss

materialize es un moderno front-end framework basado en Material Design.Para poder 
visualizar el parallax 
 1. puede descargar el repositorio con extencion .zip o si tiene git instalado en su
  computadora, abrir un terminal y escribir lo siguiente :
  
  ```bash
    git clone https://gitlab.com/manuellemuslemus23/parallax_materializecss.git
  ```
  
  
 
 2 . Luego solo debe abrir el index.html con un navegador como Firefox o GoogleChrome